政府已经将数十亿美元的资金单边分配给“农民”，但问题是，这些钱是一种贿赂，这样美国农民就不会对持续的关税感到愤怒。 手工制作的美国奶酪终于登上了世界之巅，然后世界崩溃了Jaya Saxena |， 2020年10月5日|食者 
 执行这些审计的阿富汗重建特别监察长办公室确实发现，所有项目中有数十亿美元——尽管不是专门针对阎的项目——都因腐败和贿赂而损失了。 当你的安全成为我的危险(第432集)|史蒂芬·j·达布纳| 2020年9月24日|魔鬼经济学 
 有许多组织没有行贿，能够完成他们的工作。 当你的安全成为我的危险(第432集)|史蒂芬·j·达布纳| 2020年9月24日|魔鬼经济学 
 她回忆起自己顶住威胁、拒绝贿赂的亲身经历。 犯罪警察如何避免入狱|作者:安德鲁·福特，阿斯伯里公园出版社| 2020年9月23日|ProPublica 
 它揭露了巨额贿赂，用作弊的考试成绩或伪造的运动证书让不合格的孩子进入大学。 洛里·拉芙琳在大学贿赂丑闻中被法官接受认罪协议，被判两个月监禁 
 查封可卡因、逃税、受贿、重生的基督徒:欢迎来到2014年的政治丑闻。 2014年对卑劣的人来说是令人愉快的好年|帕特里夏·墨菲| 2014年12月30日|每日野兽 
 在某种意义上，她试图贿赂牧师，提出让他的教堂成为她的家。 《傲骨贤妻》的宗教政治:选民不相信艾丽西亚的无神论|里贾娜·利兹克| 2014年11月24日|每日野兽 
 但至少在莫斯科，贿赂或良好的关系会给你争取到所需的机会。 尽管有奥巴马医改，美国的医疗系统仍然是一团糟|Molly Worthen | 2014年10月11日|每日野兽 
 当被问及他是否做错了什么时，Cianci简单地回答说:“我没有合谋受贿。” 美国最受欢迎的前科市长能再次获胜吗? David Freedlander | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 莫扎耶夫对当地记者说:“我没有足够的钱贿赂法官，所以我决定当个雇佣兵。” 克里姆林宫的疯狂突击队|Oleg Shynkarenko | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 如果你知道一个正直的人被贿赂去做一件不正直的事，你肯定会觉得他会拒绝。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 它之所以兴盛，是因为它一手握着天堂的诱人贿赂，一手握着地狱的致命威胁。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 父亲因为我不愿呆在家里而大发雷霆; 他今天把二百英亩的地契给了我作为贿赂。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 他试图贿赂我们，让我们放他走，并一再向我们提出条件，直到他的出价高达一万美元。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 他说他在中央车站坐了一整天，看着乘客们行贿买票。 印度铁路三等，圣雄甘地